有無人細個以為電視頒獎/籌款張大撚到PK既支票真係可以拎去銀行到換錢

其實特登印咁大張做乜鳩

無 係得你咁on 9

無

你覆完之後！其他人仲可以點覆？